2020死期將至 班移台撚依家諗緊啲咩？

國家安全
人民有錢？